因你今晚共我唱

AH~

陪我講

都比不起這宵美麗

路上紛擾波折再一彎 一天想 想到歸去但已晚

這種姿態可會令你更心酸

當某天 雨天輕敲你window

why生sor

當wind聲吹亂你構想

斜陽無限 只可惜一支公咬飯

what

so poor